[NBA湖人] LA Lakers及迷羅 小圈子討論區 50

Let's Go Lakers!

my super rookie rookie

Thank You靚仔 DLo

Thank You JC & Larry

Welcome New Dirk

welcome lebron po 頭

迷羅會掃進棺材

正選 Ball/kcp/ig/james/mcgee
後備 Hart/lance/kuzma/wagner

認真覺得如果夾到已經好勁
正選防守正 玩pick and roll有3分又玩到alley oop
後備搶分打亂戰又勁

magic

Lm

收聲

少煮係咪仲玩緊ig?

冇廢事引太多占迷入黎
低調

冇留意d 過客

幾時先肯 move on

Shams Charania：Lance Stephenson 與Lakers達成了一份1年450萬美元的口頭協議。

好想知呢班人會點夾

Let’s go lakers

老鼠

屌 死占狗咪撚黎啦

坐左幾耐

沾有冇 交易否定權？

Lance Stephenson

後備好似有d弱

屌 中意湖人 唔中意占
更唔想占再攞冠軍 追近高比
點丫 我應該支持湖人定唔支持佢好
好鬼複雜屌你老母

沾狗我屌你老母呀

啱啱先訓醒
冇追post

日日打交

而家就咁睇牌面都好開心，好似打歡樂籃球咁

佢攞幾多冠都唔會比得上kobe

唔會有冠，放心

真係仲有唔少手足反占
topic落welcome lbj 驚俾人屌到反艇

有無巴打可以分析下湖以家剩番幾多cap同埋仲可以有咩操作?

一起身竟然咁震撼
迷左湖十幾年
由盛到衰 都經歷過
睇到成班新仔咁有潛質
到今年簽埋LBJ
黎緊呢季真係好期待

洛杉磯歡樂籃球隊
平日最中意上ig互串

有冇confirm占嘅消息

反沾迷湖

心戰咁撚快開始
打到final未出局先諗啦屌

留意到 bi 潛左水

DC有冇機入湖人？

有
仲有cap

有唔少手足反羅你都無理喇

正式反湖撐勇呀屌你老母臭沾

welcome就唔會
但至少佢要帶到今年湖入西決
唔係條氣唔會順

勇都係打歡樂籃球渣

沾教下班細養身 同心態都好既
除左抱團

學友係咪接受唔到去左做傻事

bi 不嬲都唔fucking care咖啦
佢好似連woj 都冇follow twitter

Laver ball 個撚屌
又比佢開口中

Btw ,由潮抽中 second pick 開始，成件事都好有趣

反占大聯盟 要改名做 反PG

下年可愛黎埋
Bi 同可愛

終於有番少少希望
高比迷都係咁話
下季沾唔該幫手收囇湧同okc呢兩隊最撚憎嘅球隊皮

要DC 未冇錢要Kawhi囉？

上年絕殺76人都無表情 同呢班人點玩

Mcgee都黎埋湖人

咪撚要DC啦

成長黎講，毒撚真係岩去刺

反而欣賞呢d性格 專心打波
唔好搞咁多野

所以kuz 咪串鳩佢成日唔講嘢

邊有

真
最迷d under dog

雖然真係唔鐘意沾 但係上季Lakers都有禁既發揮 下季一定有西決！

續 Randle = 得返 2M cap space
唔續 Randle = 加多 12.5M
再 Waive/Trade 埋 Deng 就可以清到一張 max 嘅 cap space
但係湖人用左 room MLE，唔似想咁清

下年掛

揾oladipo 之前個trainer教波 希望有d嘢睇

睇到呢個 心情有D複雜

正如上面巴打講
決唔決是撚旦
最重要掃走 癗

係咩 唔肯定

咁又唔關佢事嘅
之前有人改左一次，比人圍抽之後就無左件事

一樣反皇一樣撐湖

啱 PG咁撚馨香呀
慢慢同wb食雪茄啦 臭閪

至少打爆癗先

搞到deng先有 (唔續牛)

好想playoff 對到okc
保底有第二輪

佢大撚把錢 之前最貴個個都係JClarkson

尾季開始迷牙卜
感動既係，牙卜下季仲係湖

老實夠打咩

宜家差隻中鋒同埋牛就可以練波等開季

呢到反羅係原罪

中產唔計cap住

果次係咪你改？

我無計到落去

沾有咩心態可以教

原陣都夠 加左咁多人

我王

教走哂d人

上年班垃圾冇版你睇咩

有冇人討論下kuzmabb?

而家個陣 拎心仔+pick清釘都好值 清到簽老表/卡佩拉 弱化西岸對手都好 但無咩球隊會理

係 俾隻軒達巨屌到上天花

排面55波
睇化學作用

我睇高湖一線

進攻冇嘢練 footwork好成熟
防守要搞搞

我好奇 Ball 係咪進步到可以令 LBJ 放心交個波俾佢舞
如果唔係 Ball 係 crunch time 時會好尷尬

搵lance去撩鳩wb搞到佢上腦=贏咗

簽完foj 愛滋佬d操作咁撚快手既

新三巨頭

正式宣布我皇係NBA呂布

其實lbj 好似真係好欣賞ball

好驚佢會依家再攞新仔去trade

成個 plan 應該一早 propose 咗俾 LBJ
佢一 confirm 呢啲綠葉 singing 跟劇本走就好快搞掂

防守
持球
打波節奏

多數唔會

Trust the process

係咪on9 24號波衫。。。

最緊要係唔洗再比大隊撚了

如果做到心+pick 清釘 簽多個max啵

大飛

All well planned

撚到okc 個女人就夠

Lopes 呢？

Ball唔駛長期持球啦

反而Ingram

Ig 可以點？ 同吾皇撞哂位

點樣節奏法？

比你地會唔會拎埋可愛 而家76人應該唔要了 我湖壓下價

如果係心仔，我會有啲肉痛，但接受到嘅
搞其他細路就不了

最希望唔好搞到ig啦

IG 19pick 心 釘 換可愛

琴日呢個時候死老豆咁既樣

今日好熱鬧

呢樣真係 trail and error 去fine tune

清釘應該唔洗出到IG 但換可愛一定要

Ig表現真係差 點睇要trade都係trade佢

Keep ball bi
其他是旦

我prefer 下年簽可愛
今年原陣夾一年

其實ig 真係有機trade

老實講
而家班新仔真係一個都唔想佢地走
kuz ball ig 都好想一路睇佢地喺lakers 玩落去

Come on James

睇佢training
練波都好似好勤力🤔
對自己要求又高
講真唔係轉隊抱團7 都唔算多野反

非常期待mcgee carry lbj

未去到差既 但我覺得湖管理層中意波同kuzma多過IG好多

有幾差

Keep young core 慢慢玩好過啦

差

個人睇法

FOJ 係歷史地位上已經過左KOBE
但係湖人到 KOBE>FOJ

但都開心James 黎我湖

想知有幾差
巴打係邊個角度睇

下年又唔知咩環境了 同埋而家可愛玩大左 唔去湖就養傷一年 到時真係dnp咩 兩面都蝕 應該會傾好數

差 ？

對比起kuzma 真係唔差？

有幾差呀

上年有無睇足

無論係邊lbj>狗鼻okay?
同埋你地肯讓個場出黎未

連summer league都去睇就知咩事啦

唔係話睇少佢
而係佢真係會幾大壓力
啲人話 Simmons 同 LBJ 挾唔到因為太似
Ball 個問題唔係太似 LBJ
而係佢最強嗰樣亦係 LBJ 最有價值嘅地方
LBJ 控的話 Simmons 可以做 slasher
但 Ball 無呢招用
掉返轉佢得嘅話呢隊就會好恐怖
由佢開始發動再由 LBJ 做 secondary contact
玩法有好多
好多

kuz有咩好過ig ?

Ball同IG都唔穩陣

反而Kuzma應該留硬

咁到時就要睇lbj 信唔信佢啦

宜家仲有咩人可以追???

表弟? kawhi?

可能我唔了解 我覺得kuz穩定過ig

係咪唔記得左有段時間ball傷左 邊個出黎打pg做組織 佢唔主動搶分唔代表佢差

因為Pope同Lance都係詹爺點名話要

當年dlo俾人trade之後都有去睇湖summerleague

Agree

上面有巴打問夠唔夠cap

Hey @Trevor_Lane I know your the only guy who will answer me so do we still have enough cap space or a way to get Boogie or Capela?

Trevor Lane Retweeted Digs
Not without getting rid of Deng and/or Randle

得進攻手段係好d之外 冇啦
一年生嚟講係好勁
但係game sense 一定冇bjai 咁勁

下年底薪回家

老實講 占唔打養生波ge話西岸頭四絕對冇問題
簽4年應該喺到退休架la

穩定 ball傷左嗰段ingram lead 隊波你有冇睇

要夾foj既話真係kuz岩d

大家留意返 今次foj 無交易否決權
證明幾信得過我湖既人情味 之前佢同騎老闆擺明不和

想睇個底點搞 randle唔想續的話

而家簽全部係FA
睇下trade到咩人再評價Magic

In my boy we trust

清撚埋囉 佢同Pg個女人同一經理人

俾班細接觸下playoff都係好事黎既

ig有段時間比愛g lo逼佢一定要上籃練body contact既情況下同kuzma一樣ppg ball傷個排仲打埋pg , 我睇唔到kuz點樣好過ig

真

麻撚煩

Myboy最多出15分鐘
仲要唔夠快打小球

定點 off ball 一定夾啦

咁依樣真

講真
Bjai 下年 既發揮空間一定被壓縮
最理想當然係比個波佢撚，比時間佢develop 出自己打波風格。
但無可奈何之下，定位做 識做波既 3D 係最穩陣既做法

希望FOJ 可以 inspire 到 young cores (除左抱團、簡隊友、架空教練）

仲要kuz 射得波多過ingram

Lonzo 無球得分能力比持球更好

不過ig既毒撚格俾ball同kuz搶撚哂風頭 上年個場對KD其實已經證明左佢肯主動搶攻 20分每場不是夢

簽左my boy 之前簽豬
Blo應該未必會簽返

好想睇pg 點樣失敗

希望我皇教佢練大隻同埋做point forward

其實同 kuz 比，好無謂。
一個控埋，一個搶分，其實係互補。
當然，ig 去唔去到 kuz 個種*killer mentality *，我都好質疑。但其實又唔一定要佢做到搶分位。最緊要隊波有互捕/化學作用。

好似西書咁，又搶分，又做波

要返牛同學霸就ok了

返la一定比人boo撚死

咪再提件辣殺啦

換到可愛 清埋粒釘追隻底就屈了

最緊要係佢得21歲 仲要細過kuz 打少幾年college波 nba都係多一年 咁都算差 真係唔知咩事

女buss好似好鐘意佢

可能做鴨

連tvb都講

我正式宣佈
未來4年就算冇冠
未來4年就算只係二輪遊
我希望每一年嘅首輪係對癗
每一年都掃走PG呢個女人

新post留名

幾時開季

我屌

哈

我皇今次黎湖

同好多人大和解

又myboy 又lance stephenson

屌

NO IDEA Y

連my boy都黎埋
Lance會唔會同lbj係locker room 開片lol
好想睇之後重有咩操作
想簽埋表但上面都有師兄話已經唔夠cap

但而家簽四年姐係係到退休
驚最尾兩年同高比一樣
打開心籃球。食左cap得黎又沖唔到冠
高比都話冇功都有勞。但lbj

解封左未

Siu 4

已經無哂CAP 啦??

完了

lance見我皇去邊就跟埋去

衝冠陣容

Fuck Luol Deng...

佢計埋 Randle 12.5m

暫時仲有14M左右
睇下會唔會棄埋Deng同Randle

會唔會randle+hart+ingram換kawhi呢

主教練同球員係同一屆draft
有冇試過

痴左線咩

清到Deng +撤回Randle qq 又多至少30m
仲有 底薪果班可以簽晒人 爆左cap先簽

Nope

IG+Randle就得
反正Randle 唔想留
心用黎清釘

未 愛滋佬應該目標清釘

Kuz防守同組織都差一截

清釘應該要唔少代價

kuz先第一年咋

會唔會換返gasol返黎

好難搞

點大法先 比個釘你夠大啦掛

唔好搞ig就得其他冇所謂

會唔會搞搞下換返gasol返黎養老

要郁最大可能得ig

走硬

如果今季換可愛
我覺得愛滋一定順勢清埋釘
如果清唔到釘，一動不如一靜

唔好換好過

送撚哂D PICK 俾刺啦

拿拿林開波啦

黎個3,4方交易羅 湖人可以比呢3年pick

仆你個街一陣轉頭trade走晒啲後生點算

釘豬牛+ picks換可愛啦唔好煩

沾迷已經想拆我地啲young core

Keep ball ig 是撚旦
4年後
去湖睇 FOJ last game
加 Ball ig 首次拎冠

沾狗迷要既係 現在、即戰力
湖迷要既係
FOJ 幫湖湊仔，退休後，湖d young cores take over 球隊
同埋掃癗

keep ball同kuz啦明顯要

博下年Draft

上年明顯ig 打key個陣carry咁多埸 冇睇波？

kcp lance myboy

波 牛

其實防守幾型

睇個cap，deng都第二大了，夠未

明顯想將隊波
成為占狗配置
占迷呢點好撚黑人憎

入到playoff la
有咩隊姐

掃癗最緊要

昨日先練完球

16年絕大部分約都係智弱

湖人中兩份

都同占撞晒位 又睇唔岀ig可以再上 咁緊係放好過啦
btw 我唔係迷占

it9 無人care

清晒啲bi kuzma整個kawhi
fa再慢慢簡人

bi>kuz

暫時最新動向
牛想走
刺同76人傾緊但要3 picks plus two players
刺真係好大貪。其實佢係被動。可愛講到明要走重企到咁硬睇佢刺可一拍兩散。
湖如果釘加牛換唔換到pick其實🤔

牛效率值好低

底薪可以 呢條友影響更衣室氣氛

真係on9 1 個lbj 加4 支炮係西岸仲work 咩 無腦 假湖

對上個季追唔到大魚，係到等等等。
之後個季，一 Fa ，就開兩份約比兩位冠軍隊成員

東岸租一年誘因好大

76/波士頓租到即刻入決賽

問題係搏得一年 下年可愛過湖 無曬未來 黎緊呢2隊東岸有排玩

釘清要兩個首輪
牛份約唔細 無一隊可以食到釘+牛
仲想換pick?

占狗根本wfc ball , ig , kuz, hart呢d

最好整個冠軍陣容比james

我係76人就唔撚要了 一定再壓鳩狗刺價

好似家族不和 自己玩嘢

TOMORROW

@kobebryant joins @stephenasmith to talk Lakers.

Listen LIVE on ESPNLA 710 & the ESPN App!

簽得lbj一定係玩即食架啦
仲等乜鬼young core成長
trade多一兩粒星
呢兩年衝冠再重建啦

記得之前睇話如果可愛trade 到76人會留底
但76人唔肯出3子就算比pick刺都唔會肯
睇唔好呢兩隊會deal 到

但而家真係可能好似學友講咁話即食
如果係的話。兩三年後湖人又推倒重來...🤦🏽‍♂️

輪迴，不了。
我諗經歷過
Ok ,之後解散，沈、之後再Kobe Gasol、再沈輪 到呢家，唔會想再all in 現在，放棄未來

一老帶幾嫩 你識條撚咩

Randle走的話，打五小仲差隻底，始終Kuzma防守仲係差啲，真係好睇之後仲有冇操作
總之要offer max contact to cousins, 就一定冇牛同要清釘
要Kawhi就冇IG/Kuz+Hart
如果留Randle都幾可肯定操作已完

有得揀我夠想打造皇朝波羅b奪冠啦
而家簽得LBJ唔係諗住有得比你等班young core成長呀？
尤其撞哂位嘅bjai
lbj黎到佢肯定變傻仔
不如攞黎換星即戰力衝冠好過

等多年啦，學友

應該搏foj 3,4年後仲係top10 player
然後攞完kawhi
young cores成長好
衝下冠
但最似收皮係b jai

推薦好文

持續有讀者來問筆者說，湖人接下來的操作、薪資狀態是如何，由於自己實在時間不夠用，已經花費很多心力都在整理資料、撰寫文章了。

所以要推薦這篇文章，PTT 湖版神人天道大已經撰寫了「湖人薪資結構現狀簡述」，內文只剩下 Lance Stephenson 與 JaVale McGee 的薪資還沒補上，天道大等更詳細的合約內容出來會補充進去。

文章內容在薪資上完全正確，筆者的想法也和天道大差不多，現在湖人隊沒有要梭哈去交易 Kawhi Leonard 的動機，湖人高層以及 LeBron James ，在上周就已經知道Paul George 不會加盟湖人，但湖人一樣完全不積極去和馬刺談交易，這就顯示了湖人方面的態度。

ESPN 記者 Ramona Shelburne 在廣播節目上提到，LeBron James 告訴湖人高層，不需要為了迎合他，而去做大動作、草率的操作，這是一場長久戰。🤩

而在今日一連串湖人操作之後，已經可以排列出非常具有競爭力的8-10人輪替陣容，我說的不只是在例行賽，而是競爭強度更大的季後賽也同樣適用。

Be Ready！ Lakers Is Back！ 👀 🏀

Source：

可愛仲係廿六姐 同埋keep到波

用自己意志講野

仲邊有3,4年玩呀

半年後都34啦

頂盡2年內要搏盡啦

第8個人格

死啦 個po 多咗好多占迷

不斷撚走b jai
明明成班無睇足比賽
上面仲話b 無得再上 真係得啖笑

兩睇啦
如果成長計，一定係去刺。
留lakers ,要進步、用表現換minutes /球權。要付出既努力要更多。

利伸，唔想Bjai 走，對佢好有信心

以占嘅身體質素,3,4年我相信我無問題

就咁開波算啦 用young core trade kawhi 真係唔值 3年後foj 老又要重建咩

lbj唔追冠鬼會入湖咩
搏lbj唔跌watt不如搵班後生搏星搏呢兩年
all in呢兩年冠軍好過

原陣打一年

下年裸簽kawhi 正式沖冠

下年klay 都走啦

無底 一定係今年換到最好 個陣平衡好多

簽得lbj預咗
唔覺得lbj帶而家班人會有冠軍

屌 人地宇宙勇 4個all star 仲要夾左兩年
除非你簽中trade到AD 啦 唔係都唔駛贏
我覺得等young core 再成長先會衝到冠

搞清楚先
唔係增強排面戰力，隊波就勁，就會贏到波
隊波 全部新人，又未夾過，點樣贏波？乜體系都冇，點打？

Randle QO一年

一件young core + 俾哂D pick 刺啦

襯早換番黎 快D 夾好過

仲裸簽
唔驚pg 2.0?

占屎33啦 仲同你慢慢夾2年
等到班後生成長
占屎都35 你可以保證唔跌watt?

PG 唔同kawhi

唔驚
唔好拍片撚狗就得

所以未要用 體系去打囉
冇可能expect FOJ 開tank mode 去打波，輕鬆打下無球、養生
打癗 同cultch time 先開tank mode

有冇人知道league pass 有冇得淨係買某一隊波，我上網搵唔倒

印象中有嫁

印象中開季先有team league pass揀

Thx ching , 有LeBron 即刻想買

要發揮LBJ最大效用咪就係用lbj自帶體系囉
你叫佢打無球養生同叫kobe臨老出黎做catch and shooter一樣

去spur 對ig好事

真湖迷要既係final

而家其實係睇湖清唔清到釘/等下年 簽隻星底 夾下陣 再搏呢2年d新仔變巨頭加補強黎整個2-3年皇朝 得既話咪降薪繼續保持陣容/lbj退休再補強
咁個問題而家係搏要可愛定bi加Hart姐 前者有即戰力加實力保證 後者有天賦 未來既野無人知
如果可愛有返8成功力 放棄bi+hart換到都幾值得 可愛最少用到5年 巨星實力有guarantee
太多籌碼就不了

要final就要咁

咩球迷都係想贏冠啦
keep young core咪又係想佢地贏冠

湖po末日

咁講kawhi早D去湖夾仲好

放棄2隻新人唔代表放棄未來 而家有機會沖冠 都仲有一班新人可以留低

信愛滋佬啦 佢接手後既操作 全部發揮作用 由掉走羅到換it 清埋釘既話 揀直係神操作 一年時間就 完成前朝堆屎

愛G佬似想出IG 留馬

神操作

有ball留低唔會沈輪掛

THE LOS ANGELES LAKERS will walk away from a trade deal for Kawhi Leonard if they cannot reach an agreement with the San Antonio Spurs inside the next 24 hours.

全靠DLO

最後倒數

Stephen A Smith: Kyle Kuzma is off limits in Spurs trade

smith既料
kuz非賣

其實都係
利伸 emotion >理性

暫時除咗lbj仲簽咗啲咩

lance myboy

Lance
My boy

My boy
Lance Stephenson
KCP

kcp

而家占士咩星都冇都肯嚟就真係反唔落佢，但佢搞到用ig trade kawhi 既話即反，我估佢今次嚟應該係為左個仔為主，坦白講，就算佢嚟湖拎幾多次champ，佢係湖都唔會超越到kobe，希望佢幫手帶起ball ig 啦，而家個陣都夠做啦，最緊要年年playoff打爆個女人

再簽埋wade就好啦

唔好

DEAL唔DEAL

Lakers Trade:
Luol Deng
Brandon Ingram
Julius Randle (sign&trade)
1st round pick
2 second round picks

Lakers Receive:
Kawhi Leonard
Pau Gasol

deal

唔覺刺肯食釘😞

呢單交易我地食返 Pau

食番佢gasol 打個和姐 送埋堆pick俾刺

自己又留到 馬 +心

咁快手

如果真係教細路+養老
然後等自己個仔出道先退役就正

利申占迷

Deal
PG終於可以泥

依家個陣都唔差
等下年allin咪仲好
下年清deng易d 湧又有機會解體
又可以免簽kawhi

On9 追冠就76人啦 仲黎湖
人地擺明黎退休 退休前攞冠分分鐘當bonus

雖然點睇都唔似會係好快見到嘅Final戲碼
不過聯盟點都係贏哂

認同 . 唔洗咁急簽kawhi. 等一年就可以有哂班young core + kawhi , lbj
kawhi性格唔同pg, 仲要有lbj, 好大機會會黎啦

班占狗睇慣占士玩開即食
一黎湖就要圍撚住隻皇簽星 打左咁多年勇仲唔明輸乜 自己唔止係輸星呀 仲輸默契同體系 呢d即食點樣培養?班細既上年磨合完 岩岩先見到d化學作用 感情又好 就話要攞去換星

如果佢肯 我迷占 真係唔想trade 走 young core

而家個情況ig真係好大機會trade走

屌勢估唔到占王會黎湖
到底有咩引到佢

自己既brand name , family

屌啲迷占真係麻撚柒煩，trade trade trade, trade 你老味咩
我相信唔少迷湖都想再有big name黎，包括我，但前提係唔需要犧牲太多young core嘅情況下
突然一班人入黎吹乜湖人唔需要未來搏一兩年就夠
宜家冇時間嘅係LBJ咋，要湖人all in 換Kawhi, 先唔講將來，淨係今年個depth都唔夠啦
我湖八年冇入過final五年冇入playoff, 搞咗咁耐先有番啲本錢，form到體系game chemistry出黎，又同你all in推倒重來？
Magic自己都講會用兩個暑假時間唔急，Lbj自己又叫Magic唔使圍住自己打亂部署，所以佢簽3＋1commit to LAL
唔該啲迷占唔好淨係圍住自己轉

終於有知音 班占狗食開即食麵係咁

Deal

占狗自己出去開post打飛機啦，呢度係湖人討論區，湖人唔撚係為左俾你占士拎冠而build up，你急姐關湖人咩事

gasol愛回家

其實而家都係講緊trade bi同randle for KL 而唔係all in
Trade得成真係有即戰沖冠加未來
下年先簽KL 佢要頂薪你仲邊有cap補強
今年交易KL係為左佢個鳥權 下年續頂薪可以無示cap
睇長遠d啦 唔好盲反

呢個deal到就瞓教都識笑

馬刺笑

到底湖會用咩黎換kawhi 刺撚表示估唔到kawhi會走

仲有randle 9成都唔會留 交易bi一個有得衝冠完全值得

b 仔加Randle緊係狗衝啦 Randle都唔想留

Randle 行左QO就有no trade

當然佢應該肯去馬刺
不過馬刺又唔知肯唔肯收佢一年約

Capela cousins到咗LA未

又變番第二人格

[NBA湖人] LA Lakers及迷羅占 小圈子討論區 50

牙占咪laker囉

信少煮有日回歸

決賽見！

可愛+家嫂
換bjai +心+釘+randle(14-15m)+兩個首輪
大家制唔制？下年家嫂份約 得7-8m係guarantee 易清好多 Randle又想走

kuz都唔洗出就真係j撚左

KL交易最多出ig randle hart 其他不了
最好清到釘

清到釘可以

岩 搭多兩個首輪 比刺囉

全部都係我地自己9吹 有無啲實則啲料係兩隊傾緊

Trade到magic真係神操作 夾到真係有排打
到時lbj退休 可愛帶隊連而家班後生(如果唔走)再補強
根本係第二隊勇士 皇朝指日可待

我講咗唔犧牲太多young core情況下，我支持的，一個ig/kuzma+Randle+dang, 我deal架
我主要係反上幾頁某啲論調，講到成隊一定要為lbj犧牲任何嘢
難聽啲講，今年冇kawhi, 最多冇bird right, 下年清Deng 18m, Randle 12.5m, 衣度已經一張max contract
我意思係湖人仲有好多操作可以做，真係冇需要今年all in to land a big name

應該有 但而家湖反而唔急住傾 大把plan 吊高黎壓價
76 綠軍好似退出左 知可愛下年返湖

Agree with u 呢到好多小學雞
希望今年trade到啦 有鳥權差好遠 再多30m補強
但唔值得all in

啲占迷自己去做禮炮團咪得囉
睇得啲young cores 咁低

綠軍根本由頭到尾都無心trade 係有一兩個柒頭死都要同我撐 仲話Pg 100%黎
而家76人意慾都大減啦

It blo randle完全無消息

唔知有幾多所謂今日新加既湖迷聽日會睇波

希望簽返brolo

it就算數啦
完全唔覺會續佢亦唔想續佢

棄ig、randle、hart可以爭冠我完全ok
相信magic落到手

lbj入潮醜唔醜

愛G佬擺明出緊口術

夾埋果邊計 講明有機成年擺爛唔上場

直情係無其他隊想要佢地既新聞

luo deng > leonard

好似話有醫生團隊證明黎緊可能成季出唔到 仲邊有隊敢要

聽日有summer league睇

唔捨得bi 出kuz 得唔得

去到刺好好做人

我都係因為高比,先中意湖人
但係我本身又唔太中意沾士
好亂呀

柳暗花明又一村

其實留到波+ IG/Kuz是但一個已經唔錯

刺唔濟 同埋有lbj會阻住bi成長

做開cdrom忍唔住上水 估唔到占士會黎 個勢去翻湖到 之後睇fo點壓價賤種刺

高比地位唔會變 射波仍然會叫”Kobe”
LBJ黎救駕湖人 改變到湖既境況 但佢地位唔會過到高比
真球迷會明白

占有冇黎都係咁話
人品 能力整體黎計
我覺得 占>kd>pg 反唔落占了

真

人地無話要搶高比地位 唔好成日自己ff先得架

24>23
就好似咸酸菜炒牛歡喜
定律黎㗎嘛

唔知牛係咪湖迷一樣心戰緊 占士黎牛打smallball 5個價值真係低好多 但走又唔捨得

占士連少煮都未必超越到

拎哂young core換1個kawhi trade完kawhi就即衝冠? 要衝冠 人腳冇返咁上下點衝? 仲有唔好唔記得deng份約未清 諗唔到點樣送到走deng

同PG 同一個agent

拿拿林走啦

我屌聽日心仔帶緊隊打summer league
唔好打打下收到電話叫佢除咗件波衫呀

追po la diu 又係到盲反

依家明顯馬刺個邊想要湖人young core 起碼都3個啦

好撚多沾犧牲邊個邊個
係都要下年就即沖champ

咁咪唔撚換囉 湖大把plan玩 反正刺得湖可能拎到未來巨星

3你老母咩
依家到佢地簡咩

所以上面話湖人急住放young core衝冠 其實大部分都係占迷

對上一個係...件辣殺

trade bi過幾年會後悔

湖人好急要咩 最多咪唔要

咪撚理d小學雞 不過為可愛個鳥權 真心最好今年trade 好大機會做沖冠/皇朝 機會難得

其實希望可以trade 走ball

其實機會唔大
留出年清左牛同釘 再簽+ 比tax

唔想ball bi kuz走 講依家個陣缺個中鋒 blo冇消息 依家就算唔簽星 都起碼搵個中鋒 仲要deng份約食撚住

唔痴波 防守好 合約平 咁啱lbj用嘅pg都要trade

出番去啦

不如放走Ball 比ig打pg位算啦

簽完第一日就嗌交 之後個四季

ON9

憑咩要3個YOUNG CORE呀? 用下個腦啦

ig+牛+豬
比佢啦

根本最應該走既young core係ball 有lbj根本唔洗要多個pg 佢要既係防守 得分力同投射能力 見佢續kcp就知 ball+randle+deng+picks去換就最完美 又避免到lavar係度搞事搞非

問題係刺唔想要ball 要成事一定要拉第三方

湖人每5/6年就玩一次即食簽星

馬刺都唔想要Ball

問題係湖冇諗過要trade ball

KL+LBJ 點都西決啦 仲等下季？

屌做咩咁多新臉孔入嚟嗌tradetradetrade，
樓上仲有條友搞笑到話trade ball

唔計 bird right +pg 2.0
i.e，下季裸簽到可愛

等多年洗死？比多季時間睇下 bi咩表現先啦。

沾淨係識J幾多連星
唔識用下個腦諗野

一入隊新波就要點trade 點trade
開隊沾屎隊自己做埋gm啦咁

好多忽然湖迷（占狗）走入嚟吠

搞笑？ 湖同bulls heat magic都有過trade talk啦 乜都有可能 搞笑既點係邊

果d不知名source就算啦咁都信

攬住堆young core就ff會養到勇士咁 個教練唔係steve kerr呀柒潮

其實原陣係差個c位已經好好睇，bench又唔差
講真追到kl都未必贏到湧啦，foj簽得4年衣加夾下先再睇下湧解唔解體都仲有時間啦，唔明急乜撚
spurs急都未到湖急啦下話，占狗

你地自己去開個迷占討論區喇

淨係諗，唔做個D叫ff

咁又係巴打應該最準知邊個source可信

樓上成班傻閪一入嚟就嗌trade晒班細路換kawhi，咁撚心急唔知做乜撚

就係今年要trade到KL 先有一季時間俾成隊波夾

好撚煩
Block左d on9沾算

你頂薪裸簽可愛又點留cap簽中鋒同補強丫
就係個鳥權先咁趕住trade丫 但一定唔可以出太多籌碼
Bi randle hart頂盡

我寧願FO 周圍問下人傾下trade

定係好似kings 咁有cap但咩撚都無做

話trade ball其實唔係咩大問題，當young core普通asset咁討論下ok
但係話佢同lbj會疊球權個d真係縮翻入老母個西度啦屌
係咁易搵場睇下都知ball咩打法啦

呢個真 要filter下

不嬲睇woj/shams/shelburne

lbj好需要一個key ball幫佢分擔下 點都trade bi啦

麻煩手足整個on9 占迷list比我地真湖扑一扑

根本最撚煩係deng份約 佢食水最深 唔清cap 唔好講簽唔簽人

樓上已經有兩個好撚明顯

以為隊波正選5粒星就好
輸左咁多次比湧都仲以為自己只係唔夠湧多星
屌你老母隊隊波都要組返沾+ 4隻3D
我老母都識守啦

你樓上先話lbj+kl點都西決，咁肯定又洗咩夾
下年黎就唔係點都西決？又唔洗放棄咁多野
再者衣加個陣又真係好差咩 係經驗同3分差咁d

Here
利申支持用Ingram Randle 一堆pick換可愛 唔贊成trade ball同kuzma 因為打法好夾占

其實咁睇，早兩年雪deng係因為養新仔，但係當初簽deng俄某程度上係想貪即戰力試下入po，既然依家變左po team，如果清唔到既話有無機會都試下入rotation

Ball key ball ?

可能下年清到釘呢

Deng 應該會出番5-10分鐘

掛

Ball底線掟個波俾LBJ Kuzma跑

真係屌出聲，bi key ball應該多過ball唔少添啦

諗法一樣
其實trade ig對佢係好事黎

真係一場無睇

Ball 最岩打係lbj 過pick 分比佢，佢再分去另外三個

諗下都扯棋

就算換到可愛都係搏
佢個傷到而家都係撲朔迷離
黎到如果坐大半季點算

而家個班底，如果Randle唔續約
中產4-8m簽隻工兵底即刻可以開波（例如Noel)
上年湖勝率上返4成係近5季最好
隊波係進步中，係有未來
為左個鳥權，攞未來資產搏個傷左成季幾嘅可愛
係唔係真係值得先，真係唔可以等多季？

i mean 分到波 sorry

一堆占狗無睇過湖人波既收皮喇

牙占都聲稱比時間 mj 組軍啦
不如大哥占整張list 出黎，要咩兄弟隊友啦，大哥占都個頭近。
我大把時間等湖班新仔成長。

James ISO再分俾Kuzma 3分/cut in

從來都係講緊trade可愛唔係問題 但籌碼最多係bi hart randle
Randle本身走硬
2個潛力換黎緊呢幾年沖冠絕對值得
至於未來 可愛續約 ball kuzma kcp 今年個新秀
新仔加上有lbj 可愛帶住打playoff 成長有保證
我唔明點樣即食抹殺湖人未來 又唔撚追post 盲反

我都係咁話想比多年時間b仔

有無手足好想 randle 襯價好就賣左佢

我覺得禾少係有戰術但無人識run
上年見到randle call 波run play 就想嘔

今年轉左lbj 應該會好好多

magic應該同promise lbj下年簽到KL 況且lbj簽得lakers四年都預左時間俾班後生仔 冠軍對佢黎講都唔重要啦 佢喺LA搞生意同扶助佢大仔上nba先重要

如果kl黎kuz係咪一定冇得留

你彈出彈入既

Spur wants bi for sure

bi randle唔贊成 bi今季進步左好多 人人都見 randle都係 randle只會個腦正常其實佢唔差 仲有依家內線缺緊中鋒 randle起碼打 4 5號位

我都見到

睇係trade 定 FA
trade bi 走機會大好多

你認為kuz打正選？

佢個名

自己ff下啫 lbj都無講到要有pg/KL先肯黎

Randle講左唔留湖

反而而家個位企得最硬係kuz喎

絕對唔支持放走B仔

b仔今季真係好左好多
只係少球權

kl 今年嚟唔好，食埋佢今年約，又要 give up young talent，不了
相反，kuzma 我覺得可以換啲類似 ariza 嘅工兵，咁對整體戰力先完整

迷皇報到, 大家以後一家人, go lakers

下年仲少

好彩有cap個d都唔搵4-5號位

睇magic搏可愛 定b仔變巨頭

咁spurs咁企硬 寧願唔要 deng+randle+pick 送走佢 搏fa capela仲好 kawhi仲要傷左咁耐唔知表現點 依家bi表現值得留係到

占迷潮迷咁快已經開戰

有睇波既都知上季好多場波都係第4節輸自爆/無人企出黎，係經驗上真係差好多

衣加有foj絕對可以補番呢樣野啦，人地都肯擺時間同你簽4年，湖人自己反而唔肯投資未來，咁咪仲反智

占狗唔好講到班新仔真係無用咁啦，foj揀得黎，點都睇中有d潛力掛，湖撚又唔係等唔起，反而係foj生涯晚年可能等唔起，但人地咁簽得都有佢自己既考量啦

唔係話唔trade得，但絕對唔應該蝕住比spurs去追囉

呢個都同意

下半季B仔打point forward係OK, 黎緊可以跟LBJ學野,唔駛咁急放啦

垃圾假湖

私心想佢留 但佢應該幾啱刺個體系

所以咪話trade佢係好事
鍾意ig既想睇佢場上跑馬拉松咩

出返去啦垃圾

Lakers News: LeBron James Called Kobe Bryant Before Meeting With Magic Johnson At Start Of 2018 NBA Free Agency
Source : Lakers Nation
唔知wow左未
PG: I love La.....I am here to stay(OKC), meet with 愛滋佬？不了，要釣魚

Capela真係不了

寧願Nurkic

平時少睇live喺到做cd rom多
但今日真係好撚多新面孔話要trade young core而且原因係佢地唔夾占士
話Trade ig 我當係因為周圍啲風同成事機會大
但樓上on9到話trade ball 呢幾季湖人嘅新秀有邊個可以為隊波帶到咁大轉變
Ig keep住進步 而且上面嘅d on9講緊要多個人幫占士key ball 呢樣咪就係ig上季做緊嘅野 你要講數據琴晚先有巴打喺上個po貼咗其他球星喺20歲嘅數據同ig比較 不過班迷占黨今朝先轉會睇唔到 ig嘅數據一啲都唔失禮
至於kuzma我都好鐘意 但要搵人代替嘅話 kuzma絕對比ig容易搵到代替品

成班占撚睇慣咗七星伴月陣
一嚟到就trade呢個trade嗰個
想將湖人變成騎士模式

下年應該都贏唔到冠軍

但playoff 對撚到一定要掃雷

正常嘅
占迷:屌吾皇年紀都唔細你唔盡地一鋪反而叫幫你養仔？
湖迷: 占屎帶隊幫新仔升lv

咪係囉 自己出去開個占星團啦
係到嘈做咩

一直認同，去刺，bjai 成長條路會直好多
但留lakers條路係彎D，但都會到

呢呢刻我都相信Ingram 做到字母

曼迷係高汁
利伸，迷左曼12年
迷湖20年

做字母要天龍八步 不了

真曼聯一向重情重義
ddg冇hehe 同mata失晒魂就知

我曼手足 好高質

幾時到我返LA

而家根本係LBJ話事 佢點名話留Pope同要Lance 魔術師即刻狗衝簽佢地返來

如果班young core唔想走 就快d奶定詹爺鞋底

叫網買猴啦 你咪有得發揮

clippers

你番laclippers啦

我唔同意lbj 「話哂事」同「點名要人」

Magic 都知今年FA 得lbj 先兩張1年約保持能力（應該琴日見完老表就知）

DLo 不了

之前出咩人阿？

lbj點名要lance既理據係？

On9先會話trade ball/kuzma

要Lin好過

要Ennis 好過

個陣討論緊既young core 係jc nance randle，想問佢地最後咩下場

好耐冇見

係囉

個陣明明話randle Jc Larry trade DAJ or Love

占迷又輸一仗

班占迷今日先入黎點會知呀

講真我寧願留young core
拎晒嚟all in kawhi, 得一年約，萬一打得唔開心一唔續就
再講，我當James可以勁多四年，咁四年後呢？
到時佢退休，唔通又砍掉重練？

岩 利申湖迷

有巴打提出個point，都好valid
今年換可愛，拎bird right
下年補強既彈性高好多。

打得一年好似得early bird
打三年先有full bird

Hi

真 又騎士2.0熱血豬波

佢可能覺得連JC nance呢啲都唔trade得
如果隻隻新仔都諗住長養博成材 呢隊湖都唔知要沉幾多年

但要今年換嘅，除左要同馬刺傾掂數之外，都要trade走到Deng先夠cap

用Ig換kawai除左為個鳥權同想ig跟波波學野快啲成材之外
完全諗唔到有咩理由值得真湖去支持呢個trade

今年簽到可愛講緊個鳥權係可以係下年幫到湖留到接近一張max既cap 加埋deng完約
講緊係ball kcp 可愛 lbj 底
Lance kuzma mcgee 陣容下再大幅度補強

呢兩個理由仲唔夠?
主要就係呢兩樣野

應該唔可以

下年夏天得early bird

從來無人講過all in

有冇講過唔緊要啦
集中討論
Full bird right 同early Bird right

Lm學野
利伸，情感上唔想trade Bjai

呢幾年仲堅持迷湖迷曼嘅手足好難得

trade撚夠未呀
自己開個占區啦

湖區定占區 好撚亂

大家都係湖迷 高汁同低質之分

騎劫下
迷Kobe 既好難唔迷 牙朗
迷朗就自然迷曼
牙朗回家啦，好嗎

屌你，成朝做野，點知就見到my boy
愛滋佬做乜呀？
點解唔追埋boogie 先？
定boogie 話咗唔黎？

曼撚湖撚留名

非湖迷
今年可能輸比勇
但等一年勇有機會散隊,再加埋入可愛真係有機會

夠哂
我講呢樣野主要係想屌柒啲迷占黨

揀完lal
又要代表埋沾屎 話young core垃圾換即食
屌你是但去大飛都得啦咁

其實我覺得今次占士無返騎士個次咁大野心
一黎到就要求球隊大換血,想立即champ
占士應該想打下風流波,唔會再好似之前咁霸哂d球權,比多d機會班新仔
講真,上季仲chur唔夠咩

等唔起係班占迷

表弟傷完係點冇人知
所以一年底薪簽到my boy補強內線都不失為一個好選擇

占士如果真心想帶新仔應該好過kobe好多

利申kobe死忠

Kobe係得分手 占士係全能型 邊有得比

應該reject 左

kobe帶booker咪岩

占士簽得3+1即係佢都睇好young core長遠發展
要即食又點會一改呢幾年簽1+1嘅慣例

佢又唔係打爆發
影響唔會好大
my boy 真係簽黎擺咁濟

Capela好過

一定貴
玩noel 好過

KL打多過三年，佢份約係Bird right
兩年先early bird

認真好想要tyreke evans ，ellington ，noel
點知就變lance kcp my boy
差不多價錢，但都低一個level

無論表弟係咪湖人球員都希望個傷影響唔大啦
不過我一直覺得除非塘鵝好冇誠意簽返表弟 佢多數都會留

My boy上陣時唔多但未至於擺嘅
Summer league未打唔知新仔有幾多料
至於Zubac 你都未必想見到佢落場啦

個post推得咁快 還得真湖post

先簽後換？

大想頭咗啲喎巴打

ellington高過邊個一個level

占迷報到
真心話迷占都唔介意係咪即食啦
最緊要走到班唔緊練波既大帝同lue姐
湖有紀律有教練

kcp > ellington wor

ellington呢d 0防守都j

evans 4.5m 應該唔肯啦
而家愛滋佬 都係簽一年 同底薪 中產簽
底薪中產可以操作晒先做

點都唔trade bi 啦，馬既功用大把replacement ，成班數據撚係咁話trade bi 好過trade馬，上年有冇睇波嫁，都唔知係咪刺迷扮湖迷入嚟搞事，trade唔到咪等下年囉，反正而家係馬刺下風，使鬼用bi trade咩

屌 nop都係開短約 不如愛滋佬 max 1年比 cousins啦

但而家湖 就係trade b仔 唔trade kuzma
唔用b仔 好難換到可愛

下年無鳥權 頂薪食cap 點補強

計返相若錢咁計姐
hart noel上starter
後備 evans + ellington
咁樣後備都打得起

TE應該比唔起

睇佢想唔想沖冠 而家d trade幾合理
想要埋noel同evans要甩到粒釘先得

留馬原因係夾到牙占

點都好，執返幾個shooters
雖然陣中都有d人射到3分
但始終純射手就有佢嘅價值

下個post me 唔開
唔g改乜topic了

係刺一定要bi先肯換比湖

evans 依家要黎同lance撞到應，都應該唔會考慮啦

Welcome Kawhi

Noel好得Mcgee幾多

KCP就直頭完爆Ellington啦

Lance季後賽打得好 LBJ先會點名要佢

小巴斯話俄釘份約第三年就會發揮作用

又中

好撚熱鬧

而家湖人應該會簽埋noel
noel同foj 同一經理人
kcp 都係

占湖一家

其實有source講？

有睇波都睇得出點解要b
如果唔要b嘅話刺係on9
我係愛滋佬即deal呀

唔係神早換左
人地要bi kuzma hart 1st rd pickx2
On9先換比刺 湖果陣好似最多肯出kuzma hart 1st rd pickx2

Magic其實都唔係幾肯出bi

有睇波都知 b>kuz

刺想要bjai同我地想留bjai理由一樣姐
有睇波都唔會揀馬over bjai啦

幾乎全隊都未摸過playoff地板
皇一黎就想ff衝冠
我係占迷都冇咁戇鳩啦

如果係咁既話 即係愛g lo寧願出馬都唔肯出b啦

而家湖用kuzma hart first rd pickx2同刺打緊持久戰
Lbj入左湖 76人都好似退出左爭可愛
而家睇刺幾時屈服

我同意

今年擺明吸經

aim 二輪

塞狗係咪都放棄左

所以真係唔介意原陣開季

正路會有d九唔搭八嘅球隊好似上年雷霆咁沖出嚟

其實係 但最後如果馬刺肯ig hart pick 應該magic都會去我諗

或者ig+pick

退左十世 刺大貪到要雙j其一/irving on9

叫埋你d手足 比d耐性
Ok ?
同埋呢到係lakers ，愛G lo 話事

所以占迷咪話全隊換過囉

第一年夾波好了

B粉嬲到

算啦 咁撚想trade kawhi 咪放bi囉
佢廢嘅

希望kuzma+hart+pick成功打劫可愛

諗左好耐除左釘有邊個摸過

占迷一黎就好似佢地話事咁
一場湖都未撚睇過就話換過哂
好似湖人成班唔識打波咁
上年呢班後生仔都爭季後賽資格爭到尾
雖然爭差唔多十場勝仗

真係無

應該係馬刺急 愛滋佬唔急
以lbj既名 我唔信叫唔到人黎

好在上年湖d 細蚊仔打左底
下年占迷冇得抽：牙占冇隊友

未開波先開拖

aim首輪遇癗掃9走佢
再2輪俾人掃番
我都覺得冇問題仲會好開心

無錯 屌你老母pg

yes 要睇pg失敗

不過體系build得好
班細既又有今年塞果團火既
望下西決都唔係不切實際

Asg完左之後都>50% win rate
未計班廢青輪住傷

不了，為左夾占而留馬，如果用馬換到kawhi即換啦，占士打多兩三年都收工，話唔埋一次重傷收埋皮，唔用bi係因為考慮到將來，唔想占士退休又要tank過

岩聽

Mcgee 二連霸

唔係季初輸左次9連敗
應該入到playoff

咁仲有占屎

如果2nd rd唔係撞勇嘅話，都有機會過到

it同frye係咪等比湖waive定點

Lance

上年湖對湧同76人 ，都好好睇

我地送左Nance JC去摸final 地板喇

如果trade到KL又留到bi magic要上終極神木台了

FF夠未呀

最好第二round 湧箭，我湖另一邊食花生

上2k封面=轉隊

要求唔高
> 癗就ok

btw bosh係咪底薪加盟

完約

只要個底唔係太差俾人任爆
123號位，Ball KCP James都唔係有幾多隊打得入外線嘅防守

如果呢一刻刺要ig+hart+picks 唔洗諗即刻衝啦
有ball lbj ig發展唔會好得去邊

按呢個logic
下季即使裸簽到可愛
Bjai 到時發展都唔好得去邊
拎去清釘算

又等FA
唔係LBJ 我地有排俾人笑

潮個冠軍賠率咁熱 根本意味住可愛100%會trade去潮

唔食DENG既唔撚好換IG 講完

都話今年trade可愛係為個鳥權 下年有多20m cap簽人

Come on mate ,莊家都會開錯盤

現家湖好有showtime lakers早期味道
晚年渣巴=lbj
Ball=Mj
Ig=James worth

紫金王朝要再堀起了

FOJ黎左
局住要allin trade kawhi 送 占士 既理論已經fail左
馬刺仲係咁狼死 寧願等下年fa market
下年FA = Jimmy仔 / kawhi / K Tom

今年可以試下簽表弟先
kcp 都係簽一年短約 清走埋deng
下年都夠cap 開max

學波士頓咁玩就岩架啦 巨頭+年輕人
雙J 都唔出 trade kawhi

假設今年清到deng
bi/馬 + hart+ picks x2換到可愛

今年個陣:
Ball KCP 可愛 LBJ (Noel?)
底薪pg Lance (Evans?) BI/Kuzma Mcgee

下年仲有20m補強 老鏈都換

仲要俾pick咁洩，用deng單換啦，
唔換就撚就

吾皇果句唔駛為佢心急trade人擺明心戰
而家到馬刺處於下風

始終唔認為要出咁多嘢去換kawhi，唔太值

阿牛要走啦 而家隊湖人 佢定位會比較邊緣

用 B A L L 仔 + D E N G 叔換 C P 3 返黎同大帝打兄弟波

再交易 I G + R A N D L E + 選秀權換D A V I S

C P 3

K C P

大帝

K U Z M A

D A V I S

即刻衝冠 L A。

兩睇
操作上,換可愛係make sense ,換來下年既彈性。

但我覺得Bjai 黎緊個季真心會有突破，base on 呢個*主觀願望*，trade bi ?不了

廿八個學友

唔睇名以為關二哥

成撚日扮關羽

我覺得如果出到ig/kuz的話，就唔洗加心仔，
極其量加多隻pick，唔要就算

I'm so sick

其實唔多囉 bi/kuzma只係巨星同新仔互換
hart最多咪放後備
1st rd pick 湖人呢個陣黎緊幾年都入po 順位都唔會高

呢個情況下湖人第2-3年已經有望沖冠
到lbj退休 可愛帶隊 + ball + bi/kuzma + KCP 未來已經有保證

有即戰力沖冠 又有未來
不過最後既問題都係成隊夾唔夾到 夾唔到咩都係假

ig/kuz+randle+picks

Noel 難啲老將底薪啦

二哥用中文譯名

清到deng 18m 簽曬Noel+Evans

Deng 補兩個first round 有人接啦

鷹隊公牛有排未meet cap

我哋個教練...未算好差 但唔係綠軍果皮

呢個方向正確

同路

最多比埋今年選個幾件佢

Kuzma Ingram 都唔撚出

波爸又嬴

於 15/09/2017 發表

Lavar Ball的兒子剛以榜眼的身份加入湖人，Lavar Ball在ESPN的節目中明確地告訴大家，LeBron James之後一定會轉投湖人的，原因說出來也沒人信，Lavar Ball說這是因為LeBron James要和他兒子一起打球。

「你可以叫他L.A Bron，他會到洛杉磯的，因為他是一個生意人。他在克里夫蘭已經做完他要做的事了。他一定會過來跟我的兒子打球的。」
一旁的主持人忍不住插嘴：「Oh，你的兒子？不是因為湖人嗎？他去湖人是為了和你兒子一起打球？」

Lavar Ball回答「這一定是因為我的兒子，他去年沒有來，甚至想都沒想過，不過現在湖人有我兒子了，今天他又得了很多分！所以LeBron James前幾年才什麼都沒說過！」

So baby bye bye bye

條友癲得好均勻

NBA識做就LAL vs OKC 開幕

啊小毛球 睇完湖波先諗你個n 連星啦
thanks

Lavar不知幾醒...

湖人總冠軍

詹姆斯为何选择了湖人？

詹姆斯决定加盟湖人了。

从我的手机屏幕亮起，上面写着“Breaking:Lebron to Lakers”的那一刻起，我就知道这注定将是一个忙碌又饱含着复杂情绪的一天了。

在还没有任何球星确定加盟的情况下，詹姆斯毅然决然地选择了洛杉矶，就连关于里奇-保罗与布朗的那次被称作是“并非无关紧要”的会面，都被一句“勒布朗已经决定加盟湖人”给无情盖过。

詹姆斯为什么非要选择洛杉矶？我也一直在思考、摸索着答案，并试着将这一切与你们分享。

1、詹姆斯在为布朗尼和布莱斯铺路。

此前就有新闻传出，洛杉矶篮球名校塞拉峡谷中学已经为布朗尼预留了名额，等待他的入学。

布朗尼，勒布朗-詹姆斯二世的小名，2004年生人，年仅13周岁，就已经是全美同龄人中最出色的运动员之一了。照这个势头，他很快就能打出名堂，然后顺理成章地进入NBA，最快，他可以在2022年完成这一切。

作为父亲，詹姆斯的决定能够将自己的两个儿子带到全美曝光最高的舞台之上，这会有助于他们更好地向世界展示自己的天赋。

我相信要不了多久，关于布朗尼和布莱斯究竟有多出色的报道就会频繁地出现在各大媒体的版面之上了。

2、詹姆斯得为球员生涯之后的事考虑了。

即便是在33岁这个年纪，詹姆斯的竞技状态一直保持的非常好，照眼下这个趋势，他还能在这个联盟里继续强势上一些年头。

但说到底，终归是没有人能够战胜时间的。

詹姆斯即将开启自己职业生涯的第16个年头，在执行完这份合同之后，他就快38岁了，届时的詹姆斯会是以一个怎样的面貌出现在世人面前？没有人能够打包票。

所以，这很可能是詹姆斯职业生涯里最后一份长年限与高金额并存的合同。理所当然的，他得为自己日后的几十年做打算。

湖人，显然就成了他最可靠的选择。

詹姆斯在洛杉矶有两处房产，他名下的公司在前几年就已经开始拓展自己的商业版图，逐步进入了影视产业，并已经筹备和制作了一些产品。

身处洛杉矶，一座拥有好莱坞的城市，能让詹姆斯的商业帝国扩张的更加迅速。

而这一点，是克利夫兰、休斯敦和费城都给予不了的。

3、詹姆斯在等一个机会。

在詹姆斯做出决定之后的一系列曝光里，我们得到了一条讯息，来自湖人跟队记者雷蒙纳-谢尔布恩，他说：“詹姆斯已经向魔术师保证，自己加盟湖人是一个长期计划，在招募球员、做交易方面，他不会给湖人时间上的压力。”

前文我们已经提到了，詹姆斯将在下个赛季年满34周岁。在一个被所有人都视作是巅峰暮年的时间节点上，詹姆斯的态度竟然是“我不急”。

这展现了詹姆斯对于自身状态的极度自信。

而站在另一个角度看，詹姆斯也许是在等一个机会。

眼下西部最强的两支球队——休斯敦火箭和金州勇士。火箭正在遭受着薪金空间压缩的煎熬，而且这种煎熬会随着时间推移变的愈发强烈，保罗时明时暗的伤病隐患，阿里扎的远走菲尼克斯，球队深度的日渐削弱都会逐渐带走休斯敦人的竞争力，他们的强盛期一定会比詹姆斯的暮年巅峰更长么？未必。

再看勇士。

汤普森的合同将在明年夏天到期，格林的合同是到2020年，杜兰特1年1签属于观望者，在另寻别队和满年限顶薪续约中徘徊。而在当前的工资帽构架之下，勇士想要强留四人组，难度太大。即便是人员都保全了，他们的阵容深度也在随着时间的推移而削弱。

没有一支球队可以永远处在争冠的窗口期，勇士也不例外。

今年我们已经看到了在人员不整情况下，勇士所展现出的那种“疲惫感”，这种感觉会在之后的时间里展现的更强烈么？我想这是必然的。

最后再说湖人。

毫无疑问，单论天赋，湖人的这帮球员要比骑士强得多。即便他们中的一部分有可能会作为交易莱昂纳德筹码而被送到圣安东尼奥。但有一点是肯定的，相比骑士，这是一支更年轻，更有天赋且更具市场号召力的球队。

再看湖人在搞定詹姆斯之后的几笔签约，1年1200万续约波普，1年450万签下史蒂芬森，1年老将底薪签约麦基，无一例外，都是1年短约。如果湖人能够摆脱罗尔-邓最后1年的合同，他们能获得至少3500万的运作空间。

这意味着，在勇士和火箭都在面临薪金压力的困扰时，湖人有极大的概率在詹姆斯和莱昂纳德的身边再添一名巨星。

届时，联盟的格局会发生怎样的改变，谁也说不清。

但我想，詹姆斯跟湖人，一定对未来有一个详尽的规划了。

I'm so sick of lying
You gotta know that

終於等到湖人總冠軍再歸來 係激動d

雖然殘體
不過時間個個 真

from虎扑

有IG 唔deal了

賤狼科學園返工it木狼狗不多也了 去撚左邊？琴日唔係笑得好開心爆閘推po 以為自己好撚威架咩dlllm

睇完殘體字
等一年最好
湖人總冠軍

同埋等pg女人決定完
先話去laker真係贏盡掌聲
變左湖迷嘅超級英雄
占士真係算到盡

太多on9占迷
James簽得四年，就證明佢肯比時間落去等
而唔係1+1，玩即食，要球隊季前trade晒啲啱打嘅
成班on9占迷就係度話trade乜trade物
最好就係Lbj帶一年班細，打一年，等kawhi free過黎，依家係刺急，湖唔急
kawhi都講到明已經唔想幫刺打波
寧願留啲後生仔，睇下帶唔帶得起
兩三年後，如果lbj老化，都仲有班後生仔可以打
利申:Lbj fans 小學鍾意佢到依家

咁撚長 邊個黎

James and Lance

賤種 不多也了

都話左為個鳥權 成20m丫

講撚左今日反cup 架啦

大家準備開季打爆大飛+okc未

不嬲都marketing 高手

ingram 唔擺得上檯，lbj 係過渡性質，帶起班真係 young talent，第時都係圍繞 ball 同 ingram 去做 contender

鏡頭前假膠博出位

應該好似magic 幫渣巴咁

Lbj = 渣巴
波 = magic

扯左棋

留名lavar一落後/輸波開口屌占搏鏡頭

聽講你叫牙占唔好泥架喎=,=

燈緊

我而家扯左棋

marketing高手嚟

Lonzo Ball 全家都迷占架

Kawhi傷左咁耐 刺狗又處係下風 無必要擺IG上檯

你當佢係侵侵果類人就得架啦

當可愛下年先黎
ball kcp 可愛 lbj mcgee
底薪pg lance ig kuzma 底薪c
咁樣下年已經爆撚曬cap 可愛要頂薪既話 kcp同lance其中一個續唔到

今年黎既話 + 清到deng
ball kcp 可愛 lbj C(10M)
底薪pg lance SF(8M) IG/Kuzma mcgee
因為可愛個鳥權下年仲有20M補強

出kuzma+randle+picks換可愛係最好 留到ig+hart
出ig+randle+picks都可以接受既

屌你兩個個名巧型😂

btw, 仲有賤種笠人老鼠係咪入黎笑我地？竟然冇人屌(｡-_-｡)

Kcp lance 預左下年唔係到架啦

Keep 到lbj kawhi Ball Ingram Kuzma 做膽

D配腳慢慢汁

有bird rights另一回事，KCP明顯係用黎過度可愛未黎嗰1年，出年未必續，或者睇下再多粒星佢肯唔肯降價痴冠

唔敢想像上年清唔到dlo 會點

會攞咗一個冠軍

你兩個唔洗喺到扯貓尾啦

Sweep 勇士
我地有左手curry

True

點睇都係換左flexible d 可愛續硬約
唔留ig/kuzma去換可愛 下年多20m cap 當kcp lance都唔續 下年有成40m簽fa 除時杜撚 k湯都簽到

下年先簽可愛 佢要頂薪 你得返幾M點補強？

真係簽到可愛既話不知打幾耐J 呀

26歲 fmvp 防守大師 進攻唔錯
大把世界

又傷又心態差 如果簽到/靚換就好J

愛g lo

apink出新歌都無人理 湖區已死

已經陸陸續續見到有幾隻詹狗鼠左入黎

不了

2018仲apink

等7月9號睇twice 算

樓上3個

呢件直頭block得

傻西唔睇twice

巧毒。。。

twice睇外國嗰堆就夠哂

我只鍾意4個外國line

ok咁唔block你住

BoA 好撚正

大山婆都唔錯

Satzu

老女人

逆向思維諗一下
點解一定咁堅持要可愛
佢個傷搞足季幾，confirm佢打得返10成？
假設佢已廢左武功，佢個early bird根本冇用
占皇降臨之後，而家一定係馬刺急過湖人
留唔到Randle仲好，有多啲錢簽個好啲嘅底
已經可以開波
唔明何解仲要咁心急今年一定要可愛黎埋
可能今年個陣已經夠砌呢

2018了

大山婆越黎越

爆閘？DLLM

同好

老撚到

對波

順手睇埋呢個

依到唔系迷羅咩

系！

黑櫻

Heart shaker

唔睇櫻唔通睇 柒珠咩
不過nako 都好正

2018重睇apink

呢件都幾正
咩名？

momoland 啦on9

宮城良田

Sakura 都唔識

要得閒睇下其他減下壓架麻

黎都黎左 都算係好事

呢到都見到nako

kawhi 上年俾人逼出嗰幾場都打得ok 架bor

Nako 由F 上到A 真係有啲料到

應該bug咗。。。
班友講野都唔關籃球事既

出左個9場 仍然好撚勁
而且佢個病唔算咩大病
只要抖一年就得

其實咁講都係可愛 vs IG/Kuz
交易到可愛始終下年保強深度會高好多
但又有可能可愛實力不如以往 失去潛力巨星
睇magic點揀

唔傾下囡點樣等kawhi

有牙占喺到訓住入final 有咩好講

迷占黨
1.學友

有無人支持Ahn Yujin

Sakura nako 李佳恩

如果愛滋佬玩嘢，
又唔trade，
下年又唔簽kawhi

sorry.... 我知我玩大左 我而家道歉
但係我想問 點解你會知道我咁多野?

簽咗kawhi點排陣好

2:素波

有花生食

Kawhi比盡夠料做第六人

等開季好辛苦

dnlm

有無興趣開個Lakers tg gp

1號 ball
2號 Kawhi
3號 Lbj
4號 kuzma
5號 唔知

咁bjai點呀

到時迷羅圍內自己一個ok?

呢D野我係網上無同人講過...

係馬刺打3號位

橙

初戀情人係咪你老公

係人都知你熱狗

我琴日去左愛國舞獅

bjai 打二號
kawhi Lbj kuzma 推上一格
死亡五小

The Los Angeles Lakers have traded Jordan Clarkson and Larry Nance Jr. to the Cleveland Cavaliers, reports Adrian Wojnarowski of ESPN. The Cavaliers are sending a package including Isaiah Thomas, Channing Frye and their top-three protected 2018 first-round pick, according to Wojnarowski.

呢單雕幾勁
一早就已經plan定幫新東家清cap

有埋 boogie cousins 打五號位就爽

又借d意單單打打

Ball kcp 可愛 lbj noel
hart lance evans kuzma mcgee

呢到已經係迷羅區 睇睇標題已經知

呢單野係騎個老細要架喎
個陣話做兩手準備定咩

其實好多人都屌e單 但佢地唔明清cap拎首輪既重要性
佢地兩個又唔係球隊基石 愛滋佬睇人都幾準 捨不得孩子套不住狼 做大事就唔好乜都話唔trade ,只要籌碼岩 時機好就去馬啦

一世迷羅 成班259

老鬼淨係用WhatsApp

咁講
球迷同管理層既 角度，唔係成日都一致。
立場就一樣，想隊波好

開你老母咩，開開開

foj同kawhi 是但一個要頂上四號掛，kuz 都係打後備6/7人適合d
或者🤔睇下有冇平平地四號位頂上，kawhi 打2，不過下年真係冇乜4號位好揀, love/lma/ 其他就RFA
反而2-3號位真係多好野
klay, jimmy bulter
middleton ,harrison barnes ,tobais harris,
aminu

我覺得今年可以盡量試下jabari parker肯唔肯簽1年玩下，再加noel 1年，咁就好解決問題

南珠好樣衰，整唔整都咁樣衰

Parker冇咩可能 大把隊肯比長約

未必，佢太玻璃

Parker 公鹿自己都想留

球迷太多情懷啦 乜都話唔trade得 我覺得唔係基石 岩價 好既回報 拎去trade無乜問題
我相信logo 都係e種人
咁耐以為我係唔中意 用lou換火箭pick e單..明明有更好既offer 但為左lou既意向 個pick 低左5位以上 仲間接幫左火箭

Basketball Forever
11 mins ·
According to multiple reports, Julius Randle reportedly has "made it clear" that he wants OUT of the Los Angeles Lakers.

肯係係個女人經理人搞事啦 走啦仆街

Ball kcp 可愛 lbj noel
hart lance evans kuzma mcgee

下年可愛鳥權頂薪續約 有20m+邊d人唔續既cap補強
湖人總冠軍

一定唔留，我話嘅
不過好似應該冇得簽一年，自膠

食QO一年啦仆街

你出面有西約呀

續唔到架啦 算啦
追noel+evans

而家唔到Randle話事 一係食一年qq
其他隊都無cap or 唔需要簽佢

冇腦牛早走早著

唔好講笑，foj 條撚屌34歲，打4號應該幾辛苦
我自己prefer kawhi 2 foj 3 搵個4
evans唔會啦，應該唔會諗，太撞打法
除非promise 下年keep佢俾長約，甩lance

送佢去刺啦

kawhi 番家鄉啦

周街都知啦屌，講呢啲

dlo pg 牛

唔送了 肯定成班傾哂數

賣牛送釘唔知有冇隊肯

咁Kcp點算

無隊咁多cap

Randle +IG 換可愛 win win

popo會臨老過唔到世，激到中風都似🤣

呢d role player多的是。。。
千二萬wor。。。
下年俾我就唔想再keep

哦 以為你講今年，不過最怕好似個女人咁 唔黎姐

屌你老母啲沾迷自己主人都唔撚急你地自己就急撚到trade乜trade乜沖冠

即刻bjai點都無位打 除非唔追kawhi

可能今季bjai 進步到唔洗可愛黎呢？

湖18-19 任務 入po 打到女人仆街

真係好難搞，
b打4號死撚緊，
kawhi打4又好浪費，
foj打4應該提早衰退🤦🏻‍♂️

我覺得IG 真係要比3 4年佢先會大進步 湖人未必等到 我自己15年睇d 高中已經j緊b仔

要操大隻少少

只能指依教練團了

咪開
一陣呢到冇晒人

Ball 可愛 Lbj Kuzma Noel
Hart lance evans pf mcgee

講左2年半 都無咩大隻到

三波大隻得仲快高佢

Kawhi Leonard Trade Rumors: Lakers Offers Considered 'Flat-Out Unacceptable'

If the Los Angeles Lakers are going to make a deal for Kawhi Leonard, their trade offers to the San Antonio Spurs need to drastically improve.

Per The Ringer's Kevin O'Connor, multiple league sources have described the Lakers' proposals for Leonard as "underwhelming." One executive went so far as to describe them as "flat-out unacceptable."

There is plenty of competition for Leonard, with ESPN's Adrian Wojnarowski reporting on June 28 that the Boston Celtics were among several teams talking to the Spurs and have "long had the assets" San Antonio covets.

Los Angeles is Leonard's preferred destination if he gets traded. The two-time All-Star's relationship with the Spurs is fractured beyond repair, as Marc Stein of the New York Times said on the Dan Patrick Show.

The Lakers could be more motivated to make a deal after Klutch Sports announced LeBron James agreed to sign with them on a four-year pact worth $154 million.

O'Connor noted one potential package Los Angeles could propose that entices the Spurs involves Brandon Ingram, a sign-and-trade with Julius Randle, multiple first-round draft picks and Josh Hart.

唔知係b仔 問題定訓練方法 問題

心仔 留低啦

放心 狗刺都唔會睇得上眼

仲要出多幾個pick 太貴

最盡 ig+randle+19pick

出得ig要食埋釘啦

Lakers trade proposals for Kawhi Leonard have gotten worse with each round of negotiations.
(via The Ringer)

笑撚左 湖人撚狗

係咪真係出咗deng單換

lakers:500
狗:@!#!%!%!

lakers:400
狗:@!$!%!%

lakers:300
狗:

釘+hart

而家占咁講一講唔急
愛滋佬真係唔同你急啦
7頭刺

搵76人啦 今朝睇76人fans都屌撚晒鬼 話要3個首輪

根本唔洗急

搶火箭既Moute返來打四號位

最好76人都退出埋

咁大咬懷疑刺根本唔想trade

冇問題架 下年free去我湖 刺狗乜都冇

咁快反曬牛

bi打 4 打小球應該頂到既

dnp 1年囉

bi randle 1st rd pick x 2 比你
心留低

咁下年點清deng 無晒pick

kuz+randle(s&t)+pick
最盡

kuz 真係唔洗諗
kuz係jeanie 最中意既後生仔

kuz後台好硬

有路
又有kobe照

同jeanie有路

Jeanie Twitter 成日講佢

Kuz = 中學時代出風頭既mk 仔
Bjai=毒撚

Jeanie

fa 可愛黎 一定留位比佢

JENNIE

前提今年清埋deng

Blackpink in my area

死韓狗

咁我=kuz

我=kuz outlook
Bjai 性格

見大家咁鍾意珍尼阿姨

射左....

IT身高

佐助型毒撚

Me = kobe

咁多人想trade ig換kawhi

動畫淨係識
Slam dunk 同 hunter

Ball 另計

Stephen A. Smith：湖人和馬刺今天通了三次電話，馬刺要價B.Ingram+Kuzma，湖人說：這兩個都不給。

Stephen A. Smith e個唔洗理

咁撚大想頭？

岩岩都睇到 笑死 慢慢撚條吊高黎賣刺
留名 bi+kuzma 2個都留曬

牛will be back

Shams Charania
‏
Sources: Lakers restricted free agent Julius Randle hasn’t yet received an offer from L.A., but has excitement for arrival of LeBron James. Randle’s representatives and the Lakers are expected to speak Monday, hopeful of potential offer to retain him.

希望牛唔好學前面個兩件辣殺

牛唔知幾錢簽得返? 但而家好似爆曬cap

What happens with Randle's contract will partially determine whether or not Lakers have enough cap space to offer a max deal for someone like Kawhi next summer. Going to be interesting.

大機會留到牛，係傾份約開幾大啫

好似得返唔夠10m?

可唔可以爆cap簽佢？簽到係咪要交好多tax？

我由lbj時代開始撐湖人

點都唔夠OKC多喇

fa就咁簽好似唔得 要用特例?

多左喇

如果唔trade 可愛 真係無乜必要開約比牛
一開左 下年一定唔夠cap 睇死佢咪無隊想要 個經理人到時又r返份約比佢

當然 純粹想知要交幾多
我就覺得其實留牛都幾好 起碼個底睇落冇咁薄弱

如果續牛12m 4年都可以既 但預左同foj一定唔撚夾
到時trade走都得

未必唔夾既

簽一年

預左唔夾, 牛三分中距都無 點拉開spacing 比foj打 仲未計佢既球商

我認真㗎喎

講大話死全家我生性病

咪咁敏感

cap space 好似剩返10M左右

Parker 黎湖

全靠trade走垃圾羅狗 我湖先有今日

咁直頭唔使要leonard

B仔增一百磅打C

搞到要送俄佬清

屌你 謀殺bi

牛進攻都有進步既 但防守真心黑洞

係弱隊打 有唔錯數據
佢ed 一打po 一撚定現撚晒形

佢肌力咁勁應該ok

FOJ搭俄佬 尾機到

正式同你反面

champ陣容。。

屌你我轉番迷羅

Sorry

randle+picks for 可愛
IG/Kuzma+randle+deng+picks for可愛
刺自己揀

ok love u

GAY

ESPN Sources: Free agent guard Tyreke Evans meeting with the Lakers today. He met with Oklahoma City last night in Los Angeles.

虎撲7月3日訊根據Chris Haynes報導，自由球員泰瑞克 - 埃文斯今日將與湖人進行會面。

埃文斯此前已與雷霆在洛杉磯進行了會面。

屌簽到TE我剪Lonzo Ball 個頭

係就爽啦
bench PG:stephenson
SG: Hart
SF evabs

Lavar ball will be better

屌

TE 打1-2號位啦

呢個正喎，搶贏okc仲正

佢要乜 我搶乜 你老母

30分鐘
19.4分 5.2板 5.1助
2分45% 3分40%

幾個最佳第六人料

個個都走黎痴冠

唔明 做乜執行 豬個team opt, backup c 又有新draft 25pick 又mcgee

做人做狗自己決定

當年同lbj新秀年一樣 20 5 5

佢打pg 先咁高效.. 但正選又係ball仔
肯唔肯黎打咁少分鐘呀

搵下野先見到連mcgee都簽埋

okc傻撚咗 再簽就交税仲買人 trade唔走melo就仆街

湖人有番競爭力
簽呢d底薪戰士好著數

老底簽無問題
但唔明做乜鳩要豬

而家係咪一定trade melo了?

Trade撚到咩

豬份約都1.55m 希望搭埋trade撚走佢

okc 出melo+次輪換釘囉

當日未開始fa, team option留佢同tb二揀一

1m姐

不了 無防守鳩射

比我2個都唔撚要

不了 留返俾pg啦

1.55m 都幾貴 簽老底 著數好多 可以簽晒人先後補都得

Adams Westbrook PG呢三個okc一定唔會trade
Carmelo 今季打到屎咁根本唔值26m
但我諗冇球隊咁on9要melo

MELO+次輪 換釘

交稅交到佢含

OKC 有中產可以用5.3M
但TAX 會 X3
又多要比20M

不了
ig/kuzma+deng+randle+picks for 可愛

係囉，pg兄弟嚟㗎嘛

wb同ca留返比pg
拍片玩勁我湖?

唔值得 呢幾個都係未來球星 就算係打2k都唔會為咗可愛要換走咁多潛力新秀

pg: ball, evans
sg:kcp , hart
sf: ig,lance
pf: foj, kuzma (sf,pf雙位)
c: randle(可能打小球)新簽果件, mcgee, 豬

可以走到幾遠?

最緊要連刺狗都唔知kawhi傷勢點

其實kawhi 真係大伏

難保一換番反收山

保底西決

騎 而家open to trading love
拎randle+釘+pick 制唔撚制呢

一定要隊醫驗

唔可以信kawhi 團隊d報告

第一年2輪
第二年champ

輕鬆掃癗

即使今年走唔到 可愛下年球員選項一定會走 希望pop搞翻好啲關係啦

76簽返JJ 12m 1年都幾抵屌

係咪唔追KL喇

989

991

KCP仲抵

追唔到啦刺咁大咬，76要追起碼要出fultz

994

76人傷到

E拉so華同意粉兩支槍白白因爲留cap走哂

而家傳心+deng+picks x2 for可愛

Ball kcp 可愛 LBJ Randle
Evans Lance BI Kuzma Mcgee

下年可愛鳥權續再多20m cap補強
諗起都扯扯地

1001

deng+pick

now or never

1000